突發！！有圖 葵芳站內地鐵管理層對話

。

自推

1

.

Push

more????

佢無撚視咗
推到個個知！
針撚住嚟

有冇airdrop版呀

要推到問最大股東政府

推到個個知

太古街坊 一齊啦！！

推

1106
站務主仼完美回避所有問題
想完場

@記者

1107葵芳站群情洶湧
大嗌譴責！

1108有人問職員係每次狗入埸個陣
有冇要求出委仼証

推啊大家

1109佢完美回避問題
話咩電光火石處理困難
要事後搞

1110有人問有進行疏散

好撚難答？可唔可以正面回應啊屌

1112 不停話揾專家意見 唔回應幾時有報告 不停遊花園

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢班仲撚無恥 咁早就想走

1113 有人問港鐵 作為受害者警方係咪要負全責 yes or no
群情洶湧

YES OR NO
答啦屌

邊位係

去港鐵總部 叫啲高層出嚟好過啦

1115 車長答 警方係應該負上責任
車長叫梁志誠(唔知有冇錯 同音字)

1117 車長話冇理任何指示 只想所有乘客安全入車廂

尋日太古撚到班pr 5點啊
葵芳直情係車站裏面射tg
咪撚洗旨意咁早走

1118 有人係做地鐵冷氣 證實左催淚彈係神經毒器
要求承諾為呢件事作冷氣系統處理

1119 有兩個人表示冷氣系統將會將山埃以加壓方式噴出市區 問佢地點處理

1120 地鐵話會作書面回覆

1121 地鐵話 重申 好關注市民安全

PUSH

1122 有人問點確保市民唔洗食警棍或催淚彈

關咗個地鐵站做大規模清潔啦
賴落去警方 要求警方出清潔費
搞掂

1122 有人問以後有同樣情況係咪確保唔會放狗入黎地鐵站

1123 話今晚處理我地問題 依家走

1123 有人問會唔會派好d嘅口罩保障市民安全

1124 地鐵話 今日已盡答

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

佢地到依家都唔答會唔會放狗入黎

1125 有人問佢地有冇食過催淚彈 記者表示睇左幾日醫生

1125 有人問會唔會利用個附例幫市民拒絕警方入地鐵站

1126 有人話唔好再講電光石火 要直接公開表明唔再比狗入黎

無用咖，放唔放唔輪到個站長話事，佢上面坐係控制室先有話事權。係咁吊 小職員跟本無用

1127 有人表示警方一早已帶過攻擊性武器入地鐵站 (雷鳴燈)

好悲慘...

Yes or no

1128有人問
可唔可以承諾阻止警察帶高傷害武器入站
表示佢地可引用條例及向政府作聲明表態反對胡椒噴霧等武器被警察帶入站

1131 有人話區議員已指出可引用條例唔歡迎警方入站
地鐵經常性配合狗停止站服務
可否承諾唔再依恐怖分子(狗)嘅指示
Yes or no

鬼會收貨 屌

請在場手足接力紀錄 我有d事要走先 sorry

葵芳街坊俾黑警累死

612 721 811

梁志成係葵興區議員同時都係地鐵車長嚟嫁
要求港鐵合理交代

的確 而且佢當晚唔撚落閘 依家已經經港鐵傳到全港都會有

但佢代表唔到港鐵官方

我啱先睇佢講野啲人都buy會拍手
但係佢真係冇權
啲人都叫佢比返站務主仼答

依家咩環境

梁志成
Allen
Lilian Yeung

登

屌你咁都叫source,我都可以整張話刁大大話解放軍全面入主香港既chat

push

有條陳經理係咁唔show 證
#葵芳

葵芳地鐵站附近有食肆有超級市場，好多婦孺同老人家經過，黑警咁搞一搞，嗰區啲細路仔同老人家點算，黑警死全家

其實我真係唔明，港鐵點解同黑警係一撚樣，乜都唔夠膽講但夠膽做但夠膽得罪全香港市民，點解港鐵可以同黑警一齊犯法！

佢哋係咪想整死晒全香港市民先安樂！佢哋知唔知狗鐵一日有幾多香港市民乘坐！？山埃毒會死人的！

咁撚弱智